呢度有冇人玩艾草

十年

點玩

燒 吸

二十年

好臭

剛剛吸兩支

三十年

型啊 收皮啦你死毒撚

講下乜撚野黎先得架

香煙替代品 希望香港全面吸食艾草 淘汰香煙

你當煙食？！仲諗住傾兩咀，當我冇 reply 過。

你點玩